求教，隻116503地通拿個計時針歸唔到零

差左1-2個mm先對到正個火柴頭 點搞好

拎去錶鋪佢地較到架啦

咁勁 要拆開較？

差左一小格

推 自己有無辦法搞

懶型有電話唔用

我都係禁下試下姐

無人試過？

過幾日去錶行搞下先 但大家知唔知點解咁

我隻edifice 有得自己較 睇說明書

我之前去小型錶舖，佢話要拆曬啲零件先校到， suggest我去返原廠校。

咁嚴重

岩呀

大力拍鳩佢